有冇人覺得流浪貓狗好似仲重要過流浪漢？

做人真係慘
特別係香港人

流浪貓狗仲有d靚女會撩佢地
流浪漢就不了

咦, 咸濕佬

流浪貓/狗得意 所以有價值

香港大把貓狗義工
幫露宿者既好似相對地少

麥當勞已經代替香港政府俾露宿者有個瓦遮頭

流浪漢有手有腳唔肯做野 唔抵可憐
貓貓得意豬有價值過佢地

政府/社福機構幫左流浪漢唔會擺上社交媒體比你睇
涉及尊嚴同私隱

但幫左貓狗就好多時會放上網
令人有錯覺動物>人

我相信幫人既資源/關注度依然係遠遠大於動物

歌都有得你唱:

做隻貓做隻狗不做情人 做隻寵物至少可愛迷人

根本動物本來就天生天養
唔需要人幫

Because there's no money in that problem

同一個logic 套用落人到
除左天生殘疾
點解人要人幫？

因為你係人,唔係動物

其實流浪漢流得浪就係唔想比人幫
佢有香港身分證既話去社署起碼唔洗憂食同住
無身分證一係難民一係非法入境者
大部分需要幫既人一早拎緊綜援上公屋/劏房

但係佢流浪 無住址既話又搵唔到工無收入

個logic
我問點解人需要人幫助
你答我因為佢係人

咁你同無講野有乜野分別

點解李嘉誠咁有錢呀？
因為佢係李嘉誠

點解流浪漢咁窮呀？
因為佢係流浪漢

其實我覺得天生殘疾都唔應該幫㗎
我有份令佢殘疾？

動物靠本能都可以生存
人唔可以
至少呢個社會底下人唔可以打獵為生
但動物可以
明未?

其他唔知,吸毒露宿果啲係自甘墮落

樣決定命運，你試下做乞兒生得靚仔

試過幫個流浪漢
送衫比佢 帶佢去運動場沖涼
教佢去邊到搵食物 邊到洗衫
過左個星期見面就打回原形
唔沖涼 唔洗衫
仲話呢到唔洗交租 好食好住
有時唔係社會唔幫
而係唔需要幫 安於現狀
當你連最後既自尊都失去埋
就會發覺咩都無所謂

流浪漢早死早著啦
做人做到咁失敗

呢個真
無住址真係咩都做唔到，申請唔到

其實香港露宿者嘅情況真係非常嚴重
香港所謂嘅福利制度應該改善下，庫房就年年水浸，啲錢就亂咁揈。